搭飛機試過啲咩特別經歷

我係一個gay 既肥佬，有次我搭飛機個陣有個死毒撚對住我笑

有無射？

隔左幾個月，印象都係好深

差啲

原本以為要屌柒個肥佬
估唔到

你都on9 咁近距離緊係大大力索一索個空姐嘅體香

警告⚠️大量pR公司開鹽濕post

PR用緊用無聊post 鹽濕post
有別過去低級網軍
呢類型post配合藍youtube
企圖打鍵盤戰洗地
請選擇無視呢類型post

有索
陣味唔係好記得
但個樣仲有啲印像

ok
咁你又推？

召喚推拉師

推畀人知

我唔毒
只係生得柒

等我幫手拉先 拉

拉

屌我真係拉左 拉

咁有緣

認真po
你地出去慢慢推拉啦

你就好啦 應該扮打乞痴嘛

求admin幫手查吓會員馬化雲係咪pr公司派嚟搞事嘅？

點解啲大陸妹唔會點避忌同人有身體接觸

同呢單一樣印像咁深刻

西裝架佬一上機隊啤
飛左陣已經失去意識
係咁流口水怪叫
幾個空姐係咁拍醒佢都無反應
無目無神

果陣諗仆街啦
唔通要係台灣降落救呢條醉酒佬

點知無耐條友醉醒左
仲食花生
之後再隊過
不過已經再無之前咁昏迷

3年前自己一個搭長途機去澳洲
有個女仔坐我隔離（澳洲人）
不自覺地都望左幾眼 幾靚女
之後派完餐食完就訓教
醒番果陣發現個女仔訓左落我到...

嗰陣我嚇到瞇埋眼

多謝提醒

拉

我都試過有女瞓左埋嚟
佢怕怕醜咁叫我幫手放野上行李架
之後仲請野我食，我扮cool咁話唔洗啦
其實好撚緊張

推

已經揀深夜先開post避你班熱門狗架啦
煩唔撚煩啊屌

缺乏內容

坐程3個鐘機 隔離位坐左個女仔 用左半一程時間畫左隔水墨位 我全程扮訓睇住佢畫 好想識佢但最尾冇勇氣 好想同佢講 你好有才華 完全feel佢個種藝術細胞

近排再睇埋one day呢套戲 有d野 你一轉身就成永遠 今日唔知聽日事 but we had today

死撚開啦屌

字大隻有用咩

拉

諗住回憶下，你班熱門狗真係好撚煩

有啲野過左就係過左，冇得返轉頭架啦

佢好委屈

咸能左
最衰都係你

岩岩搭飛機
隔離位戴曬豬鼻 面罩 雨褸 對鞋包膠袋
再用濕紙巾抹曬成個位先坐
唔食野 唔飲野 唔對話 訓到落機

幾撚型喎屌
去日韓？

個post上咗熱門 自求多福🙏🏻

咁你又推

你嗰到熱唔熱，我熱能到出汗
唔知係咪發燒

我同431 打情罵俏 唔洗你理

咪撚亂講

上到飛機個frd同我講話空姐被人非禮要經過3個程序，仲話我地以前搭飛機都白白浪費咗個2次非禮空姐嘅機會。
點知隔離有個香港人偷聽到我地講嘢就即刻摸個空姐屎忽。我就岀嚟幫個空姐做證人，後尾同佢交換contact仲食埋佢

有一次係澳洲等上機個陣
見到班機師行上機

個SO勁靚女
佢仲流汗整濕咗件shirt
透到見到個bra

𥄫咗佢勁耐

一個人去完旅行返香港 喺杜拜機場見到兩個外國人喺機場撞到相遇 好surprise咁 心底好羨慕 又係度諗 唔知自己有冇機會遇到呢啲偶遇呢

點知一checkin入閘就見到個幾年無見嘅同學喺入面等上飛機(但唔熟)
寒暄左幾句 都幾難忘

揸左2次屎忽
留返最後一次

有次喺機場見到個三十歲左右既abc 著住著綠色長裙 冇戴bra 飛晒釘 又好撚大波
好想𥄫耐啲
但佢隔離隻鬼佬好撚高大
驚俾人打最後只係望左幾眼就走左

肯定係同性既

返去boarding school 發現多咗封利是有£400 應該隔離個肥仔傻下傻下放錯袋 大家同一隻色 果年仲要year 8 第一次去

Land兩次

囡黎

有條女去廁所冇鎖到門
一開門見到佢屙緊尿
我未反應得切就一野關左門

樣子如何？

BB+長途機

靚唔靚

開yogurt 個陣彈到隔離啊差個一大pat鬚
佢落機都仲未發現

陰撚功

話說我有次去海洋公園都見過有條鬼妹好大波，綠色衫。hojeng

有冇同我一樣個腦記呢啲咸濕經歷記得好清楚

點解你咁多性幻想？

韓國快手打錯字 係豬嘴

出得post 既都係真

咁我天生係咁咸濕
我都唔想

Ok

同女朋友摸吓摷吓算唔算

ok

fcuk yuo

睇頭嗰段以為話個肥佬死咗

好似上年都打過出黎
咁岩搵返個陣寫既遊記 所以將舊既內容講多次出黎 但呢次會清晰返少少

係2018年1月因為太大壓力 我請咗一個月NPL + 15日年假
去咗第一次既歐遊
都係我24歲既生涯入邊第一次仲要一個人坐長途機
咁係香港坐阿聯猶航空經杜拜飛英國
都唔知話好彩定唔好彩
香港飛杜拜呢程機我個坐排得我一個坐
同埋唔知係咪過旺季
班機都唔多人坐

未出發就好唔開心
因為咁岩身邊發生咗太多事
坐坐下飛機就喊
但又唔想嚇親人
所以都唔係喊得好勁 但真係喊咗好一陣
我估都有15分鐘
然後有個好重口音既空姐用英文問我有冇事
我講完冇事之後
我又仆街既
再補句你英文好重口音
其實我唔係聽唔明
諗落佢都好好人既
問完我咩事 仲要俾我話重口音聽唔明
但都俾咗一堆紙巾俾我
仲搵咗個識講中文既空姐過黎
個空姐係馬來西亞籍
所以佢係講廣東話
不過都係有少少口音
同埋用字唔同我地講開既廣東話
仲坐咗係我隔離個位到問我咩事
聽我講哂成堆亂到仆街既野
其實好尷尬
因為佢有一刻係撘住我膊頭 仲要係身體距離好近
直接咁講 其實佢個胸係壓住我手臂
我見到d人行過都會望一望 我就喊得仲勁
其實覺得好撚柒
跟住佢叫人唔好望啦
仲同人講 每人都會有唔開心既moment
俾少少空間呢個乘客啦 大約係咁
聽我講完之後佢都鼓勵我
其實正確黎講係俾回應我
因為個排咁岩工作同家庭上都有好多野煩緊
前前後後同佢傾咗兩個鐘幾鐘
中間佢仲同我分析哂咁多件事
到個下我先發現我發失既就係冇咗原本既自己
聽到呢到我又喊過
其實我都唔好意思阻佢咁耐，又怕佢會俾人鬧
佢最後仲叫我做人有時唔好迫死自己
真係頂唔順既時候 就要同人傾下講下
如果唔係遲早有一日會迫到自己埋牆角
最後佢靜靜雞搵張紙仔寫咗ig俾我
我落機之後又真係加咗佢
到宜家我都有同佢聯絡
佢黎香港既話我都有陪佢出去玩
有次我去台灣環島咁岩撞正佢都飛台北
佢之後仲有5日放假連補假？類似咁啦
所以佢陪我去咗宜蘭個到玩咗4日

911事件後飛美圖，坐我旁邊條友同拉登個樣勁似，嚇左我十幾個鐘！

岩牙馬清 想屌空姐

去美國exchange
我坐4人中間位 左邊就肥佬右邊就排骨
坐坐下發現右邊嗰個同我去同一間u
但係13個鐘冇傾過計
之後去到check in原來佢係我roommate
我地由嗰程機開始一路到完sem都冇傾過計

小學個時跟團去泰國
成程同個男仔玩
點知返到學校先知係隔離班既同學仔

我唯有幫其他人問 屌咗未？

成個post啲機會都不是屬於我的

真係好撚On9啊屌你老母死返去時事台啦

我同馬化雲自己玩又關你撚事咩on9仔

好撚好玩呀屌你 自己死埋去角落頭玩啦自閉仔

樓煮和應我同我玩咪得囉係都要衝出嚟柒

馬拉做咩唔去馬

最多都係有個16歲荷蘭籍越南妹瞓落我到，明明佢醒醒地都繼續挨喺我到瞓返，我又扮瞓著俾佢繼續挨
佢起身之後傾計，佢好似係世界青少年女子網球top幾十名咁，啲ivy league爭住收佢

唔尷尬咩

馬拉妹

經驗教訓🙏

撚爆姐🙏🏻

收皮啦p牌仔 係舊登yo緊嗰陣你仲係奶緊tvb渣

入閘前比證件職員睇，原來同我同一日出世

Jet lag算唔算

去杜拜成程機8個鐘 隔離坐左個鬼佬
佢坐入面窗口位 起勢飲咖啡同啤酒
但佢8個鐘都冇屙過尿唔知係咪怕醜唔想叫人讓俾佢出

雪暴
機場所有國內及短線全停，長途線差不多停曬
係酒店睇著消息，意外地搭嗰班照飛
頗急，通知好遲，叫的士沿路冇塞車十分暢順，因為停工停課，馬路兩旁雪好高

到閘口見到幾個機場工作人員用溶雪劑不停向機身噴，要鬥快呢頭溶完嗰頭又積雪

機上滿人等
工作人員一離開即飛
飛機退後及起飛比平時快好多，又唔覺dun或拋，同雪鬥快

係日本飛返香港過左Departure時間 連checkin都未check 本身冇得飛 但識講韓文既空姐幫我地求情 最後神速checkin 之後我女朋友醒起寫左既Postcard未寄 佢幫佢寄埋 仲話今次係例外好想多謝佢

暈左係廁所5分鐘

仰光飛香港
班機出發前話無lunch 同On board service提供
最後自己帶左份Pizza同機師一齊食

未開機都有陣屎味出緊黎
一飛到上天就行黎行去用廁所清理
好彩調左位

你係咪唔撚洗瞓

記得之前有睇過你嘅comment

痴線 請你食波餅
有冇一齊到

睇到呢個post都扯扯地

我有次係完全見到曬

邊間
我嗰次係紫色

點解要用鹽濕

Btw 拉

5g 431 邊到抄

從來唔吹水

一樣

試過有一次坐走廊位 個手踭㧎咗出去 有個空姐行得好急，hi到佢個pat

唔知邊條撚樣設計
派餐嗰陣見到襪頭係基本
可能仲望到

因為我麻麻哋空姐制服，
所以冇太大慾望
不過我果次見到果個空姐好癲，
關行李架度門都已經條裙縮到上腰，
露左屎忽出嚟
女人男人都眼金金

記得睇過

樓主就爽啦

買咗個M記上機食

第一屆連登仔搭飛機吹水大賽正式開始

啱啱12月31夜晚十一點幾機
之後開機前十一點幾佢廣播同全機倒數happy new year 氣氛勁尷
但架機最後係taxi咗好耐十二點零幾分飛

問空姐攞Facebook

有冇俾你

堅冇吹水
我開假膠post 會認

記唔記得入面咩色

其實對絲襪好厚，真係睇唔到咩色

依到到底有機個人真係搭過飛機

俾咗 個陣我好似中四

有幾多個人

就起飛嗰陣見到隔籬位個女人
同我同學一樣名嘅人講電話
跟住我多口問句係招唔係xxx呀媽 點知真係

驚左成程
好撚大份架個啊差

都係飛機度吹下水咁
落機佢CALL車 車埋我,佢落車先俾埋錢叫司機車埋我邊邊邊咁

想同樓豬做愛

去程隔離坐咗對情侶
回程又係同一對情侶

冇呀巴打

揸波有冇先

幾年前返香港同朋友飛東南亞玩
班機撞到個美國同學，佢仲要拖住咗個ptgf
點解知？因為起到條女ig

短途定長途機？
坐喺佢隔離出唔出到去廁所？

傻子高汁

落機咪去e道入境嘅，突然間一大班好高嘅西裝黑人圍住一個男人喺中間通道好快咁行過，跟住排隊嘅有啲女仔突然狂喜尖叫，原來個男人係金秀賢，同我同一班機

十個鐘多d
屌又臭wo d香水

上個月飛日本,坐前幾排, 起飛左一陣同空姐你眼望我眼
咁就逃避眼神, 望下格黎個朋友啦, 訓到隻豬咁

眼尾望到後面果排好似有D黑色野

即時向後望 有一對腳 擺到高過個位

即時另返正面, 同個空姐對望

有D唔敢相信 再重復呢個動作

大概loop左兩次之後
我住望空姐
空姐望住我

原文係假膠

你到底係邊個

10個鐘都幾長
好慘

但好好笑

屌 以為邊撚個
又改名

溫書小隊長

希望佢地未比人炒

做得港航都…

我改名係為咗提醒大家831又一個月

高登名=.=?

你高登咩名

馬化雲

一個engine壞左

10 N 年前返英國，居然坐隔離係失散咗好耐小學男同學，抄曬 contact 又係失散咗!

睇左成日連登 呢個係最有價值既留言

差個氣流

班機無人 去3人位果到打橫訓

終於明點解要加錢

乜要加錢架咩

有印象睇過

之前都有講過
日本回程返香港
有個㗎仔全世界都訓緊果陣起身
行後幾行開行李櫃搵嘢
搵搵下一嘢掃咗隔離個行李落嚟，一嘢跌落嗰港女頭度再跌落地，跌果吓係好似漫畫砰一聲咁

但係嗰㗎仔望都無望，道歉都無句繼續搵
之後啲人起屌柒嗰㗎仔，佢理唔理
之後空姐見唔對路問點解唔道歉
我好撚記得佢講，大約意思係：唔係因為我搵嘢整到佢，係嗰行李跌落嚟整到，我無須要道歉

再加一嗰好無辜嘅樣

至於個港女哭到仆街到落機

佢隔離條仔一句聲都無出過

好正

成程有冇傾計
好似好尷

一開支hand cream 射到隔離身同面都係啲白色嘢

好多淫飛g改短條裙
hx d mk妹條裙短撚到

邊間空姐先

每次搭回程機 我隔離條友都一定係有病
唔係咳到肺癆咁款 就係成程機係到擤鼻涕
利申: 已經半年無搭過飛機

拉呀屌曬你地！！！！！！

點解唔報驚

隔離男定女

多數都港航

自己揀就要，好多時要當extra leg room
我果次就唔使，唔知係咪因為多咗舊嘢喺隔離

好！撚！淫！賤！

入嚟就係為咗睇呢個

不推

屌我做咩

咁sweet仲唔去馬

有冇咁撚大波

more

jeng 喎

In 華航，we trust

未搭過台妹啲機
睇嚟要會一會佢

又話華航好多老野？

係Queenstown 降落時，架機好似不受控制咁，個陣以為自己返唔到昋港 第一次有種覺得自己要講遺言既感覺

圖

樓主嗰陣時應該鼻哥痕打乞嗤

拉，pr撚

果陣唔記得小學定初中
係加拿大飛番香港
機上面識左個女仔
重記得佢個名叫Jessica
我當時後覺得佢好令 (人細鬼大)
全程機都係一齊玩, 唔覺得要訓覺, 覺得好快就番到香港
最後有交換電話
但傾傾下就斷左
都成廿年
不過應該呢世都唔會再遇番佢

成日認住d空姐都係好開放

HX妹

電光火石之間邊諗到

都估到你講呢d

佢地係

on9

工程狗係咪無機會食空姐

踢拖都免費升business俾我 去美國

前面阿叉除鞋 幾行都聞到佢陣除
後尾頂唔緊同空姐講，一大班人一齊調位

垃圾

之後落機嗰陣我好友善咁對住肥佬笑左笑
諗住你係話對住空姐笑
gay test?

咩係隔水墨位

你係度low咗咁耐都未睇過呢篇文

本身都驚坐飛機但鐘意去旅行
有次去日本無得同朋友一齊坐
我坐窗邊位 隔離位係香港人
程機都幾chok下
我又好驚 隔離位問我係咪要去廁所
我話：唔係 不過我好驚 可唔可以捉住你
佢話好之餘仲將手臂伸過啲我果邊
就係咁 第一次捉住一個陌生人幾個鐘
好感謝佢 香港人真係好好

屌笑死呢個

有無一齊到

我坐出面個行 個空姐要眼身入去窗口同個客同野 同執上面D行李 我坐直左個人想讓佢多D位 點知個空姐對波大 撞到我塊面

屌 好撚葡萄

拎咗fb不過又冇聯絡
而家隔咗年半去搵人應該好撚odd？都未必記得你乜水

more
個空姐有咩反應

佢個仔坐係佢隔離

諗返起直頭唔係淨係佢挨落我到，係我哋頭對頭肩對肩咁挨，仲要懷疑佢都係有意識咁做，幾爽下

生日坐UO係寫喺條tag就算

其實果個係吳啟華

我都係係難得一個純真嘅關係

roommate都唔傾計 點做到?

頽到咁不如唔好整

我都試過

那時候我仲細，英文唔識多句，個拉登樣對我超nice，幾驚佢會拉埋我去機頭撞大廈！

食完人地波餅然後再純真

應該係大陸人黎
大陸女人去廁所好鐘意唔鎖門
以前去OP撞過

推
拉1推3

試過有次飛 我全程閉目養神咁樣 跟住途中有幾次氣流 隔離個男同學唔知係味驚得制捉住咗我隻手 我估應該係第一次搭飛機 尷到我繼續扮訓

我多數訓覺先返房佢就成日淨係打機
我地又讀唔同course所以冇咩交流
佢好似獨家村冇見過佢同frd出去玩

試過一次飛歐洲
隔離個阿伯可能係vip黎，聽到可能係超賣business class令佢要坐economy
見啲高級啲嘅空姐係咁過黎搵佢say哂sorry咁
又係咁問有冇想飲咩同拎零食俾佢

見佢嗌咗3杯red wine

最後太多零食，條友俾咗啲我食

見到隔離位除鞋將隻腳放上活動餐桌

試過搭飛機同條女含奶啜吹揸插推
最後落機個陣太攰訓過龍架機直接掉頭

我都有類似，個空姐拿野唔知搞乜，成個pat 坐左落我度

有次問飛機隔離個鬼妹仔拎電話

巴打我同你同一樣啊

臨起飛前個空姐企喺我隔離幫另一個乘客攞野，佢一舉起雙手嗰時成件衫扯起左見到佢條腰仲差D見到佢對Bra

坐長途機遇著個肥鬼佬 肥到個肚頂到餐枱

故事定真實？

再睇下點先啦
話唔定又會一齊 但都話唔定同佢正係做到朋友

開頭講咗幾句閒話
唔算尷尬嘅 佢一直同佢朋友傾計

都冇呀
但係我同佢影既相都痴得幾埋下
同佢出去既話都會去飲嘢既
但次次都冇咩特別

拉1推3

咁你唔成個頭哄埋去，蠢撚到

再推

試過識左個空姐，即晚食

男

邊間

有幾埋
胸壓？patpat貼住你下面？

雖然我思想上咸濕，但我為人好正經唔做呢啲野

好慘
您坐入面？
去唔去到廁所？

成程機一路好地地
就快landing果陣點知好撚大風land唔到，冇啦啦成架機彈番上去
嚇撚到痴線...咁大個仔都未試過land唔到
跟住改左去第2個機場降落，landing失敗到去緊第2個機場途中呢15mins成架機D人都面如死灰咁，聽到有個阿嬸話見到有人寫定遺言之類
真係嚇Q死...好彩最後武士

運動前都有呢類

你自己又推

驚唔驚當時，你又點知既

係
坐入面 飛十幾個鐘
好彩個肥佬中途都頂唔住 周圍行

咁又唔可以咁講
本身唔預佢有嘅嘢發現果刻其實都幾開心

屌 我知 咪quote我

好慘
坐入面就通常隔離就係坐住個肥佬咁
佢周圍行果時你有冇乘機都出去去廁所？

可能生得柒唔比

Pull

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

呢位ching 就做得好啦
咸濕post 多人睇咪入去post 文宣囉
成班傻鳩淨係識吠拉拉拉
真係拉到咩懵撚

睇錯搭飛機去長洲

好正
國泰乜撚都冇 垃圾

忍左成程尿
連續兩次go around
最後一次降落前忍唔到去痾 落地果下「鄧」一「鄧」
爭d痾濕褲

幾年前去完日本旅行返香港，準備check boarding pass 等上機嘅時候就分咗兩條隊。

兩條隊分別有兩個日本嘅後生女地勤check緊，一個就普通樣，一個就靚到成個天仙咁，仲靚過啲明星。

普通樣個條隊得勁少人排，好快就上到機。靚到天仙咁個條就排勁長龍，有啲排緊另一條隊都轉過嚟排，仲要勁多麻甩佬係到等緊

每次搭emirates 班中東佬都一定帶幾個b
喊足咁多個鐘

我見到佢pat鬚個d yogurt 都笑到仆街
但又要忍住

女朋友做空姐
有次跟佢機
成程機佢一行過我就會偷摸佢
因為長途，我訓左果時佢又黎偷摸我
我隔離個鬼婆好好奇咁望住我地

好想提佢
但係提佢咪知你係兇手囉

唔小心食咗隔離大陸人個餐
之後個空姐去道歉
我就扮唔知

然後
做咗 mother fucker？

屌啦星 好葡萄
肯撚定有制服play

抵死

隔離條肥佬扯足十二個鐘鼻鼾

人情味

話明一樣名 咁緊係啦

巴打 我同佢都坐係到點會patpat貼到下面咁得人驚
係佢搭膊頭搭到好貼

唔啦
好似做朋友好少少
雖然佢d 朋友都話不如試下
但真係怕咗拍拖

巴打冷靜少少

咁都記得 俾個like你

冇一齊到呀

都隔咗差唔多一年仲記得

有時都會「橋」住手咁既
但真心好多都係坐係到影

隔離個男仔一上機就係咁碌電話
仲戴住耳機插電話聽嘢

利申 澳洲靚仔

最有價值留言

同朋友一齊坐飛機去旅行，但因為好遲先到機場，所以冇得按online check in 揀嘅坐位一齊坐 起飛之後，我朋友好悶走過嚟搵我吹水。佢唔知jm9，突然失平衡，一嘢仆落坐我格離個男人到，仲要係面對面個種，完全有投懷送抱嘅感覺

個男人係中東佬，目測至少180磅

做中東新娘未？

試過番香港就降落嗰時天氣唔好係咁行雷
之後望住個窗見到架機飛咗入舊有雷嘅雲度
一入到去勁chok同係咁閃
之後出咗舊雲又無野 跟住又入下一舊有雷嘅雲
每次入咗舊雲度我都會不自覺咁閉氣 勁驚
最後keep住loop咗十幾次終於可以降落

其實照land先驚 我寧願go around好過間硬land

近排飛長途都係
我鍾意bb，但好憎有啲b特登尖叫扮喊要人氹。
今次就遇著個尖叫足全程既bb坐正我後面

上年暑假搭國泰日本返香港 ，打緊8號風球1 take降落

另一次搭華信台中返香港，嗰時台中打緊風，全部機cancel，但係我嗰班如期出發，上到飛機話因為閃電所以冇地勤推機，d人即刻話要食物同水，最後空姐派咗2個人1包啤牌，最後等咗30分鐘就出發，一路都好驚好彩順利返香港，降落嗰陣個個拍手

係呀
架機都好果斷咁即刻飛去遠啲個機場
果陣心諗去邊都好快啲落到地就得

180磅新娘

可能您朋友睇中180磅中東佬好耐
所以特登過黎吹水

師打係空姐

我都想同佢有特別既經歷

唔想聽

唔想知

5上G

講左死_ _
唔講死_ _ 加_ _
講一半唔講一半_ _ _

_ _ _ _ _ _ _ _

會唔會其實進取啲就食得

我都覺得KEEP 住做朋友好D
呢個經歷真係好 ! 要珍惜 !

係囉 似台妹 然後又有特別待遇
絲打應該幾靚

似台妹應該身材

所以咪做咗空姐囉

點解你地咁多呢啲經歷

其實坐飛機真係幾得意 喺上空困住一班人幾粒鐘到十幾粒鐘 好似好多野可以發生咁

有段時間每一兩年都會坐次長途機 成日期待隔嚟坐個女女但係冇次中

前年出trip德國 坐咗位中国藉女人
佢可以成個人搵個背脊頂住我（佢個人縮起腳 向右90°轉咁坐）又挨晒埋嚟
我就唔讓步 搵手頂返住佢

好似樓上講 唔明佢地點解咁唔怕同人身體接觸

留名

唔知絲打最近有冇被放假

拉！

狗：汪汪汪！

機師自己講 無話驚唔驚 聽講得設一個engine 都正常飛到

竟然會講？

國泰，不過都好耐之前了

你呢啲毒撚真係好撚恐怖

可能係中東油王

你係日本人？

你依個故事又令我諗起以前嘅經歷
同你差唔多
不過...

毒撚都有權偷睇丫 sad

較後張櫈比後面既人叫較番前

好似會世界大戰呢個

食飯降落咪會囉
好人好姐你憑乜嘢叫我較前
佢自己都可以較後㗎

快！

係

有時好老尷
好想後面個個快啲較後 咁我就可以跟住較
但太直真係好難瞓
我而家會輕微較後 唔去到盡

冇話唔影響人 只係個心好過啲⋯⋯⋯